有冇人心境同實際年齡不符

三十歲都嚟
但仲覺得自己廿歲咁
仲想睇超人特攻隊
今朝先同細佬鬥嘴嚟

以為你想講自己內心成熟好多
我都係出番去先啦

即係弱智？

有冇人係相反例子？

好事黎，我都唔想大左就個人變左